咁撚易玩既市 十年難得一見

只要開市買放 收市放都賺到仆街

易玩到 多謝廢淡

每日收市前十五分鐘入牛，第二日開市放都fat fat

呢幾日全部低開再升高，最後扯平
照你咁玩輸左9成

淡友post有個巴打日日DT，一路爬格仔一路輸，明明買牛，明明個市係升，佢都輸到

好撚易玩